
                      La ganadora de los Goya desde luego enriquece estos premios. Vaya película!!! Decir que Ricardo Darin esta inmenso es quedarse corto, como afronta un cancer ya sin solución, e ir preparándose para la muerte. Y Javier Cámara, como ese gran amigo incondicional a su lado con poco diálogo, pero que lo dice todo con los gestos de la cara. Refleja muy bien lo que nos cuesta a los hombres expresar nuestros sentimientos con palabras en contraste con las mujeres, incluso lo que nos cuesta llorar. No pasa nada por llorar, hombres entre los cuales me incluyo!! Se la recomiendo a todo el mundo. Cine con sentimientos a flor de piel, que conduce a varias reflexiones después de ver la película.
        
            